汽車保險邊間好

聽人講有d保險公司出左事唔認數，邊間比較有信譽

相反，運輸署有得睇邊間唔好。

我用快而保🤗

快而保只係broker
最後都係睇張單係邊間保險公司

有冇link

同求

Sorry, 原來我係用立橋